# README #

Deze repo is bedoeld voor studenten van de opeleiding Elektrotechniek van de Hogeschool Rotterdam en bevat een Code Composer Studio project voor de cursus EMS10 die gebruikt wordt in week 5.